[懷念爺爺]有冇人覺得養貓撚養到走火入魔

毒到要咒人

得我睇唔明

成日都覺得啲人死左寵物放上網唔知做乜鳩
個寵物都唔識字 打一大段野上去俾邊個睇？
死左都要俾上放上網呃下like
仲在生影下相放上網俾人睇下幾得意就話冇問題姐

你明我意思

其實唔明 有感而發

你果兩張圖有咒人咩

彩虹橋

有冇太陽旗

點解我覺得隻貓既體型..唔似14年貓齡

呢個GROUP1好多鍾意貓鍾意到痴線既女人
一早離開左個GROUP

同d毒食撚 女權撚一樣麻鳩煩

寵物始終係寵物
真係當左係人果D個腦都有D問題
尤其係貓撚成日主人前主人後當有趣
買番黎果刻已經預左唔會好似人咁長命
接受唔到死唔好養啦

#懷念貓貓

又唔好咁講 拎得佢返屋企都當左佢係家庭一份子 人心肉造 點可能冇感情 d女權撚 素食撚 動物撚之所以煩膠係佢地好自命清高 鍾意強逼人跟佢嗰套 唔叫貓狗做主人都可以屈鳩你唔鍚佢

最難頂係認真當左貓狗>人
掂一下隻野都問人有冇洗乾淨隻手, 同 D 貓狗 share 一個餐, 個親戚凍都開冷氣擔心隻野熱果類人

其實佢地on99
我都有養貓 我好錫佢
但唔會好似佢地咁主人前主人後
貓奴 貓奴咁